我 關平 秒回

回到5點

訓啦好嗎

疴左屎未？

樓主已經訓咗

你唔秒回我

關平 同 關雲長 有咩關係

做乜你老豆ON9硬頸唔走姐
你陪佢癲埋一份唔走?

說好的秒回呢 ？

差啲唔記得呢度

算啦睇得出佢好大壓力

。

便宜仔同便宜老豆

未

就黎父親節唔係落返去陪佢?

我今日未

佢俾我啲夥食咁差仲要同佢慶祝？

你係個邊回我啦

hi

On99

痴線